Ejemplos de páginas web dinámicas con PHP para Desarrollo Web en Entorno Servidor
- **Ejercicio1**: Primer ejercicio con ejemplos de consultas a Bases de Datos
- **AgenciaViajes**: Ejemplo de una agencia de viajes con panel de control y uso de sesiones
- **Blog**: Sitio web que funciona como un blog
